PRODUCE48集中討論區（85）1pick先嚟轉你係咪痴線

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

泰國前排先至話開produce101男版嚟

我想抽娜榮小卡。

希望我可以出道

雖然肥秋組係着數少少
不過我覺得揀韓文班日本妹會有少少加分
觀眾覺得有誠意啲
同埋始終到1pick係鬥死忠同催票
揀咩歌未必有太大關係
Hands on me喺決賽之前啲人都覺得個陣容勁啲
多啲人入都正常

p.s.日文組想博好感嘅
自動自覺分啲歌詞俾sherman啦

就算我有睇202
泰版

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

咁akb都出過好多經典呀
肥秋除咗有揀歌sense 知道邊首會紅外 佢填啲詞都好好架

ajy真係走火入魔 佢真係全力推－－－上12位內

搶得切個topic好爽 想屌呢樣嘢好耐 唔係玩累積票 有咩嘢係穩

聯合對抗魏國曹軍啊

今集算唔算決定左頭12 去到下星期啲票都唔會大改

有種劇本味
佢唔揀 海允做
曹婦就唔會有機唱高音位

自製幾張然後掉入抽獎箱抽啦惟有

S2係班仔自己編舞
今次見班女..即刻唔使

一早收咗檔啦

手炮絲係咪練好cool呢未

1 Pick Nako

手卷

又練？

某婦幾時退賽呀 屌

泰國娛樂圈而家啲仔其實都幾型
不過唱跳就

首推留名

未驚過 禾對柔理b出道好有信心

好撚認同標題
正皮

我覺得有個太強勢嘅隊長會好辛苦下
支持老母型隊長

留名撐孖寶

點都好啦 我已經將我2票比哂nako
對唔住miyu

佳恩真係好掂 如果我係男人我實追佢 認真

cls 推得咁快 追唔切

1Pick請祝福本田仁美

反權f同miyu既各位咪正正中曬AJY計
大家不如集中燈返曹婦啦

我覆覆下先知突然完咗

係
我都以為今次都會自己編舞
點知今年PRODUCER編哂
同埋又冇RAP揀

S1 係咪自己編
好在唔使佢哋編咋 今季冇人編舞掂

最後一次用孖寶留名
請大家繼續支持李佳恩

玩完了 冇韓國電話

有無而家兩首歌分組名單

所以先話日本妹揀番肥秋首歌好合理，但我都認同唱韓文有加分作用
（雖然韓文果首真係麻麻地）
追到而家得番決賽一集，有啲唔捨得

但如果再有下季我真係唔會再追，傷身傷心

曹婦都唱唔到
佢當啲人聾既..自己降key 唱以為唱左

取消咗咩

一生只愛秋元BB

AJY:計劃通,成功推柔里出道

日本人飛曬去日本 得一個星期 邊得閒由佢哋發揮

之前打算1pick 櫻,冇得投就算

你係咪改咗名

Miyu其實之前都無乜點爭
難得為自己爭一次主唱
結果就俾人惡剪

睇佢得3粒字真係幾心痛

所以變左祝福

諗住睇彩燕CARRY

冇得投票

佳恩一定要出道
btw個馬賽克好似顏__

期待有反轉嘅我係咪太天真

上年班仔編舞係好勁
其實第一季都有能力編舞
Somi請夏娜榮朴昭妍
今年比較勁嘅孫恩彩金賢娥收曬工
得彩燕比較勁（第一次出場WM跳嗰隻係佢編，唔知點解sorry not sorry搞成咁）
其他就
無法要交番俾排舞師搞

其實我真係唔明點解會有人屌權嬸
佢個part既音佢全部都唱到既前提下 比你都會揀主唱喇下
而且其實佢最大問題只係斷連 同起伏 呢d聽錄音之後練其實真係唔難改
miyu就... god bless

唔好再話邊個穩 根本冇人穩

班泡菜飯應該瘋狂投緊

連北姑都比我撐走左既時候 我應該撐邊個好

請夏一個人頂曬

軍心散渙乃兵家大忌啊

講真娜榮番香蕉出道唔係壞事
應該係呢1-2年內既事
想佢係PD48出道純粹係想睇同其他人互動
唉~~~~NANA CP呀~~~~~~~~~
而家12人出道組要比心機實力真係麻麻...

我？我係追pd48先改呢個名，仲要比朋友笑我毒，話我痴女

其實SUPER HOT都係靠SAMUEL嘅

睇下過幾日會唔會出排名告急。
會就即係佢想既人唔多得

但唱到同唱得好係2回事喎
佢而家叫做唱到咋

柔里

韓文個首高音塞落是但一首歌到都好難聽

唔算
Hi醬都無咩鏡頭
Miho Miu Miru慣例隱形
Miyu直接俾人惡剪

另一面:
AJY 表哂態救Sherman 同 曹婦

Sherman 有能力做主唱但唱得3個字哩幕一定吸到票 (Out左既人既票)
今次仲要第13催票
再加上Rumor 票一定有得分

曹婦就慣例極多鏡頭同天使剪輯
分分鐘Miyu 分左高音位俾佢

膠真跌左又會有人投 但成集無鏡頭

大公司個班嗰個月d評價都要自己準備表演

允真係咪要翻美國啦？

如果而家速報應該曹婦第一

ajy要繼續行黃泉路

傻啦，reset咗啦

比人知自己連登ac已經好失策

其實感覺有啲囡受軟唔受硬
佳恩真心啱曬
而且識日文呢樣加好多分
權嬸你一開波帶入pd本日文書讀到第幾課

梗係而家排18既靚女

mnet出埋d陰招

唔痴唔痴
鐘意櫻花都係好女仔

限定團 隊長太強勢個團會散哂
無人會服

快啲投入柔理既懷抱
柔理愛你

康哥

唔係，我係成日同佢講櫻花好靚女，阿邊個好正，惠里對腳好正

其實簡單黎講唔理後段劇情就得。
難得一pick 大家會早有心水,照投就得

呢個網試下可唔可以代收sms啦

留喺PLEDIS咪浪費青春.....寧願佢轉公司

依家仲有咩計投票

成架starship都隱左形

咪俾人撚

SNS 權F主編
自己highlight 位自己編 所以散哂

冇泡菜國

求下嗰位巴絲燈走臭B

無啦，無得投，帶唔到風向啦

但講真 聽權f唱完全聽唔出係肥秋作嘅歌 冇左日本妹應有嗰種元氣滿滿嘅感覺

見到櫻花決賽可以c位跳nekoya真係好開心
有始有終，之後出到道就得，名次唔重要

咁揀part果陣我撚知邊個唱得好d咩唱到就去架喇
我冇pick過權嬸但真係覺得咁樣比人鬧有d無辜

呢個真係既
不過私心都想佢第一C兩年

都唔知睇唔睇中字好

揀唔到Sakuchan

佢會唔會入pristin? 佢地已經成年無cb 啦 邊有新團咁耐都唔cb....

又係 P社閪到爆 轉公司又好翻美國讀書都好好

上兩集比曬錢課比肚兜了

呢個網教學再睇下
因為我試唔到所以幫大家google下

我要睇返
我睇唔明練FINAL歌個陣出左D咩事

其實宜家要電話認證對最終票數影響大唔大

頭六位算穩架啦，全部冇福利票都拋離緊後面幾萬票

新手一問 佢講咩？ 我第一次投又想支持下

有,blackpink

首pick 肥秋
produce根本 都係肥秋玩剩既野比韓國人返炒

飯婦人

問題係有走左班人既1pick

有冇巴/絲打 有無字既LINK
冇睇前半PART

其實真係冇問題 唔明點解會鬧佢

其實會唔會好似高恩咁分左個最高音位走 然後miyu繼續main vocal

決賽可以第一就最好，唔得都唔緊要
我會開始儲錢去睇櫻花同送野比佢，只要佢到道就得

寧願佢唔入pristin頂Kyla個位 P社鬼有錢cb咩

請在韓國投票

佳恩可能會好d
櫻都唱得好左

AJY除咗曹婦
其他YSP已經係自生自滅

仲有akb買碟抽握手卷
恭喜絲打落坑

都係冇泡菜

咁我都係放棄算

佢唔似pristin 嘅feel 想佢去第二間出好過

53單

櫻唱好都無人讚

Cube 最後課左金
Sherman 佔左後面半集既一半

總知就離開P社呢個鬼地方

握手券 唔好再握我

話說石頭家打氣區淨番一條友
係咪po曬某婦之前啲片就可以燈死佢？

手卷絲下次賭咩

佳恩日文咁好
佢應該知首歌需要D咩
櫻更係OK啦
畢竟都係肥秋嘅歌

屌原來係我打錯字

我覺得個佢進步咗
但唔知關唔關唱返日文事

黑仔王表示無抽獎運同唔想鼓勵櫻花做握手女奴所以應該唔會買akb碟
送野比佢仲實在，起碼係真係比左佢

我諗住淨你睇番運動會同最後十分鐘就算

係唱好左呀

其實都係...我見kyla好似無咩想返黎嘅感覺...先諗會唔會頂呢

BTW個運動會到最後得指手畫腳同轉圈畫嘴

明明記得之前預告有班女玩拳擊Machine
最後係咪又係完全冇播

喂喂100抽98中喎咁都唔抽？

1pick sakura心情輕鬆
有本事就唔畀佢出道 睇下邊個驚

記住而家8個日本妹去爭3-5 個名額。
而12個韓國妹就爭7-9 個位,同樣爭得激烈。
而家前12係7日,而尾8個位得1個日本,計票數是著數。

但剪到佢好差咁

Oh yeah~~十分鐘洗腦版燈死佢

曹婦出唔到道我出時代廣場畀你哋握囉 成日都話握手卷嚇我一跳

起碼已經係比老師讚
仲要同佳恩雙劍合壁

唔好以為你咁講我就會入坑比錢營運賺，我唔會中計架

真心，番美國讀書唱歌劇溝韓仔鬼仔都好過留P社甚至韓國
睇以前練習生，P社走出去都算難搵好公司收留
不如番美國發展好過

LM

可能直接唔要Kyla但唔加人 Kyla 俾人影到肥過之前，好似

係唔係會有一集花絮
想睇宿社互動

娜金 你banana出左道我會繼續支持你

留名跟進

入乜野PRISTIN呀.........佢地5月尾先CB完呀
唔好講PRISTIN呀

我都係見kcon LA有人影到佢 嚇一嚇 以為瘦返就返韓國 點知.... 練習生無約允真走應該唔難

最好出道曲都係肥秋揀同作詞

nekkoya已經好似出道曲

仆街，又要開始每日用半粒鐘投既日子

Cant vote:(

未睇又未追po 我想問娜榮入唔入到

十公主係唔會散!!!

上面有教學

21名

成個節目最高汁係nekkoya真心
三季唯一一首一推出就空降音源榜嘅主題曲

又有櫻做C

佢係美國啱啱讀完high school 入college生活都多姿多彩啦唔好係P社到挨世界

請大家繼續為 Pledis 李佳恩 이가은 打氣

好想睇住佢湊住11個囡囡出道

每個星期五都要比mnet撚
撚完又訓唔到教
聽日5點起身點搞

握手卷洗唔洗握手卷

求woozi作

然後默默買碟

佳恩媽媽

今集有得下載未 要睇返

人流瞬間冷清 睇嚟大家瞓曬

#132

對於權嬸
睇第一集覺得佢跳舞勁 以為佢做leader 會幾好
但係到到very x3同 sorry not sorry
佢都lead得麻麻
仲有到到rumor
好多時都係佢揀自己想要既position先
唔係話咩都讓哂就叫好leader 但係佢揀完 成隊睇黎係麻麻地
Rumor 嗰陣佢都有讓下既 （其實佢把音唔岩首歌 但個樣同跳舞岩）
如果出道 佳恩會岩做啲
其實彩燕都唔錯 1000%做得好好

準備緊握手卷

櫻一唱日文就正常好多

你開跳樓賭局未

彩燕做可能會好委屈自己
唔出聲然後壓力頂唔住 唔想見到咁

dafuq?

被撚訓唔著
AJY我屌你呀

淨係投到mnet投唔到gmarket

頭先冇睇咩

彩燕有少少黑洞feel
都係匿係佳恩媽媽既庇護下好啲

好頭好尾

再賭櫻花下星期第1

右邊冇咩違和感仲幾靚

Thank you咁多位巴打既意見
最後1 pick都係投返櫻花
1 pick真係唔夠

借人ac應該難少少
知唔知投票洗唔洗收錢
唔洗都話可以說服下人

希望sakura韓國出道唔好整長頭髮 佢短髮真係靚+辨識度高1000%

後半屋企停電

minju d頭髮真係密

睇topic就知轉pick可恥

右面還好 但左面真係唔多match
子瑜千奇唔好剪短

訓唔著

人靚咩髮型都靚
人柒咩都係柒

sakura開始禿 希望佢之後冇咁大壓力 可以開開心心去做個偶像

Same
早知睇完排名就算
依家好撚嬲

賭咩？

唉

尾個30分鐘 冇鏡頭好過有

老規矩啦

冇人試

朴海允

唉 依排已經好多野唔開心 依加精神支柱都冇埋 真係好撚sad

封信既內容

啱啱落機即刻睇排名

賭完咪又係走數

長髮佢無撚敵架
真心可以叫做出家人都心動

往好方面想

你看看田小娟

SMS聽日先試
總有方法搞掂

加油共勉之

我有睇 我覺得佢短髮正啲

1pick佳恩 但我投唔到

唔好咁認真啦

到底佢要俾人抽幾多次水

15 爭12
今次頭12 + Sherman + 膠真 + 油膩
其他人鏡頭同話題都無 無得爭

完全滿足蘿莉控心理

票數清哂

佢好想握我手又好想你跳樓

短髮好好多

佢最後都係揀咗奈子

唉
咁多集都佛系，到最後爭下做main vocal又遇著首衰歌
睇naver評論一大堆負評
miyu冇啦冇啦

投完官網 sms聽日有時間先慢慢試

今個星期大家軍心散渙，係咪係決賽前都推唔到100po 啦

根本就係造緊某婦個勢

重要咩

身高擔當

無得投可能上黎吹多d水

miyu唔入，入某婦

仁美好似冇咩同娜榮
主動既互動

我真係屌啦星好撚嘔心 真係乞人憎到就算foul都想屌鳩佢而唔係放過佢唔再提

但某婦其實都唱唔到...
呢個時候真係冇鏡頭著數過有鏡頭好多

Miyu naver 俾人鬧緊？

短髮正好多，就算要留都唔好留到珉周咁長，好奇怪
中長髮都可以接受

嬲爆 做勢做到
前兩季 根本無vocal 會分part (最後一首歌一定唔會)
今次連續兩次Vocal 分part 俾某婦
明開後門

佢最後揀左自己

搞左勁耐都搞唔掂個電話認證，唉

無㗎喇
曹婦個勢又升
今次foul唔到真心大獲

其他main vocal都會用原key試唱
佢直撚頭降key
少少誠意都無

佢意思係foul咗之後攬既人顯示出佢係揀nako

無自知之明, 唱唔到都要爭main vocal根本係自殺行為, 俾曬位ajy 入, 無得怨.

落地獄啦

stone既票allin佢就仆街

呢間野應該唔會有公司飯掛

屌哂你班韓狗老母！ 好心擺返個主唱入頭12啦，朴海允咁撚掂都仲要跌兩名，啱啱夠入頭20，真係又盲又聾，屌黝嬲呀。

彩燕似係會讓哂既leader
搵個隊長錫下佢喇

AJY 成功撚左一個人
某婦都唱唔到 但AJY剪到佢唱到

今集最深印象係鍍我娜榮一齊派膠
估唔到鍍我膠力咁高
好想同佢一齊瘋狂食pizza

stone背後造馬用銀彈力谷佢一個入圈 條數易deal過谷幾個出道

係愛國路人票呀

巴打打算頭身腳邊part跳樓先

真係好撚on9 曹婦同埋珉周 換翻頭先臨foul四人是但兩個都好

唔好引戰啦好嘛

佳恩 今季最佳Leader位
無疑問 又日又韓 得佢ok
再加上佢image 又夠佛

我估指甲同頭髮

2pick sakura hitomi
而家睇黎要救hichan
雖然我都係好想sakura 一位出道

諗起佢出道c就興奮

啱啱應該食緊PIZZA睇直播

有生肉高清未？

幾鐘意佢兩個

鳩估 始終Main Vocal 再差上兩季都Main Vocal必入
Miyu 祈求第12 入

屌 搞笑都無心情
仆你個街AJY

又想喊

睇個樣我都覺得佢膠力高

當年jellyfish都有

搞唔掂sms
每日投餐車算

可能瞓哂覺

其實出左道咪又係唱口水歌, 駛鬼唱到咁高音咩, 根本main vocal係伏黎, 引入落搭. 特別今季無咩爭執火花位, ajy就專利用走音炒話題

彩燕仲細
喺韓國文化佢唔多唔少要就班大嘅
佢可以喺WM新女團做隊長
但喺限定團佢就要犧牲好多
反而我覺得佳恩可以平衡到所有嘢
畢竟佢最大（唔計miho），大家要聽佢支笛
佳恩做到曬大家想要嘅嘢
而佢又發揮到自己長處

미유 메보 너무듣기힘들다...해윤이나 유리가 메보했으면
係咪講miyu好難唱個音
海允 某婦先得

佢個樣好抖S喎
好想俾佢塞我食pizza
女王快踩我

罰你睇多次個topic
其實救乜鬼 講幾多次票數係reset
人人都諗住排名高唔駛驚唔駛投 咁咪出事囉

所以先話劇本味重
當初Miyu 食左權F 位就唔會有一系列既事
日本歌個音位低好多

係呀屌

佢玩以訛傳訛真係好好笑
上一秒up到正確答案
下一秒就俾個錯嘅你

miyu 臨尾覺醒可以嘛，你咁叻女實得既

2個都係心頭肉
我真係唔知點揀好
又得一個朋友幫到我投sms票
我要考慮幾日

係 但其實得海允得 某婦唔得
有有巴絲上去解釋下
唔想俾某婦漁翁得利

同班聾撚咗嘅十代解釋
真係哂鳩氣

下星期先醒都玩完
擺明mnet 好想做低佢

한국 대중들에게 무대 퀄리티에 엄격하고 냉정함 . 현재 팀에서 가장 중요한 메인보컬을 맡았으나 팀에게 까지 피해주는 수준이고 미유 자신에게도 피해주는 독이든 성배임에도 불구하고 고집을 부리니 안타깝네
Google translate話main vocal阻礙左成個performance
Btw呢兩個都never best comment...

唔好咁痴線啦
佢真係講到明去日本會帶襟章先算啦
依家係選idol唔係選國會議員
就算會，你估日本嗰邊會畀你登台咩

海允唔失準既話, 柔理其實應該都爆唔到. 石頭其實應該都1516, 柔理就算出到道都係低人氣果啲, 倒不如趁早返公司組團好過

點解有人講到權B推走cube妹兩次
rumor又唔係佢自己話要做番主唱 係製作人決定
咁又入佢數

青 我好明白你既心情
佢地講得啱最後1 round都無咩救唔救

為高音而高音 就算海允曹婦上到去都只係勉強上 完全唔好聽 作曲條友個腦裝屎

權b個次知cube妹唔想rap所以有挑戰埋一份試下邊個rap好啲 邊係推走佢

點解完全冇人理sae 佢自己一個好似邊緣人咁企左係度冇人理佢 miru呢點解完全唔搵佢 佢企左係moe同miho中間但冇人理佢好尷尬

屌

唔撚想見你婦出道呀
Final都唔想見到佢呀
仲去咩撚日本呀

呢一個星期肯定少咗票，靠最尾既7票頂番
所以佢一定要唱到去吸最尾感動人既票，已經唔係讓唔讓海允唱既問題

一講起sae又㷫

我出道算啦我都識唱cool嗲oh yeah呀

而家見到膠圖都笑唔出
仆街mnet

時代廣場等緊你

睇咗akbingo 有chiyori同埋moe 好多鏡頭 睇嚟開始受捧

其實平心個句
三季第一次
唔係做得最好(最受認證) 既兩個Vocal 做Main Vocal (上兩季都係做得最好既Vocal 做返)
咁俾我係韓國網民都嬲喇 (韓國應該係覺得初媛 海允 油膩 最好)

利申:
Miyu pick 但覺得Miyu 行錯左
應該搶權F 位 唔會咁易俾人比落去

承你貴言

問題係佢似會被人迫讓part

솔직히 프듀가 가수뽑는프론데 노래,랩 못하는데 4등? ㅋㅋㅋㅋ 강혜원 진심 개오바;;
呢個係咪屌清純唱rap都唔得都可以去到第4?

時也命也 ，佢既歌手夢去到邊睇佢自己

唉究竟Sae做錯咩....

有時會諗如果禾豬係到既話唔知會點，如果出局有無日本妹會同佢攬攬告別

有個留言叫miyu一定要出道 40幾個負評

流住 nmb既血

係

上面果幅貼改左圖果幅會好啲

比較想知點解miru會完全唔理佢 其實佢兩個係咪唔fd

我都明，miyu今次真係做錯咗
我唔理解佢點解想要高音位…明顯佢長處唔係高音位 同埋最後一次做得好都拉唔到票架啦 上季hands on me 係本身多上位圈，唔關表現事

咁佢宜家唔讓都唔得喎 佢根本唱唔到
寧願佢讓咗好過決賽炒車啦

可惜等佢靜下姐 怕攞景

可能

張圖有D毒撚FEEL
心痛SAE

AJY真係好野
咁樣比SAE鏡頭

原圖有樣貌對比性

唔做main vo就肯定無鏡頭
都係搏吓啫
點知

仆街有人話miyu youtube channel好比心機
有人留言叫佢youtube出道算
今次真係唔知點收科 出曬事

其實根本ajy想捧嘈婦
之後佢先惡剪miho 仁美同miyu

其實miyu揀日本個首好d
同埋冇人話揀唔到centre/main vocal紅唔到
自己kill到自己個part都夠啦

算la咁剪又唔會影響sae同member關係

佢第一發言屌台下觀眾先最頂癮 「下年無論邊個第一觀眾都唔可以起身走 」

如果決賽讓咗，即刻得番幾秒，咁佢同唱得差無分別，因為一樣會無人投。

Fans頂住呀
負評唔會扣票數wfc

由佢啦...負皮呢家野...
掉番轉諗, 佢地咪同我地鬧曹婦差唔多...
百貨應百客
唉, 總之灰灰地

只要唔係 得1句/ 0歌詞 基本粉都唔會轉 倒不如踢走某婦落得一句既位仲好

櫻花加油

決賽唔會點開咪
應該無事
所以讓乜鳩

其實最後做main vocal 都冇用架啦 最後唔睇表現架，嗰兩首歌好耐先會出現，拉得幾多票啊 平平穩穩做完就得架啦

其實我覺得都影響唔到本身存落嘅死忠票

禾珠到而家都無出過局架
佢只不過唔舒服一次咋
結果無人再提佢

下集回歸

韓國評論：（排名分like數先後）
1. 唔睇好而家12強出道前景
2. 雙屎狗竹北姑係因為啲人鬧YSP先走，覺得好無辜
3. 12個入面得5個係韓國人有無搞錯，韓國人有無咁愛日本人
4. 覺得娜榮Doa好好笑
5. 咪投俾清純啦

以下評論like數唔過千（直至目前為止）
6. 權F太過份，兩次踢走初媛
7. 唔想投俾Miyu
8. 初媛太善良得3個字歌詞

副3歌詞仲要唔少 唉 明顯到
落哂order

Miyu頭先咩事?

其實依據經驗，賣慘既成效 > 做到想做既part既成效
Hi 醬快d賣眼淚啦

正如我哋屌多100個po
站長都係會pick曹婦

只要佢死忠多，捱得住出道，之後就再唔會有人提

回歸pd48都唔回歸總選單佢就真係玩完啦

AJY唔抵得Sae咁靚
AJY：總之靚過哂曹婦果啲全部都要佢跌！

我指AJY迫
唔開咪一回事
但PD迫讓又另一回事

其實PD揀歌手但係唱歌rap都唔掂就可以拎第四？

佢練習同錄音都唱唔到上去呀
你唔係覺得ajy會唔播主唱練習呀

難怪95個練習生都跌

珠皇定必強勢回歸
下星期繼績跳Negoya

堅定短髮櫻派

ajy邊會迫到

我同意唱唔到就唔好揀part黎唱
一黎自己辛苦
二黎比人屌
希望miyu最後無咩事啦

好在冇某婦

希望一星期後順利出道
訓覺算

你哋又啱喎
屌今次miyu中哂大伏

啱，最大問題係睇啲人2pick裡面邊隻係膽邊隻係腳

第一次權F有踢咩

佢似唔知自己長處喺邊嘅人
由佢衣着打扮到揀歌都睇到少少
反而上次人哋揀다시만나俾佢
成個人charm勁多

希望下星期白虎可以救到吓佢

下集係神豬牌回歸，完全無問題
禾豬會永遠都存在

AJY 哩招出 將YSP既票集中哂

騎劫獻花

不服！

btw痴線架我隨便一search已經咁靚

想問下係咪每季final都會洗票
同埋有冇隱形人最後出到道
其實依家洗票再封海外票真係個個都唔穩
淨返嗰幾集都冇鏡頭真係係咁先

見初媛反覆練果三個字覺得好好笑又好心痛

等中字算啦

其實權嬸出過道經歷過風浪
好睇得出佢好聰明識用腦
會識幫自己爭取著數,但又唔會太出面而比人黑
同佢個好姊妹屎眼次次爭餐死完全相反
實力方面跳舞好
但真係唔係main vocal材料
同埋做隊長其實lead得麻麻

講真如果存在銀彈造馬的話 谷一個人出道 條數絕對係易deal過谷幾個上去 所以stone一定谷盡某婦入團 大家有心理準備

上次爭唔到C喊咗次即刻升一級

有S2 朴志訓 節目中既隱形人
全部係舞台吸粉

預咗唯十一
真心淨低十九個你求其抽籤我都收貨

反正會棄，stone谷完銀彈但無人想理咪又係蝕

娜榮
今日晏就4點 VLIVE有直播

有冇馬尾派
單馬尾好撚正wo
利申無圖

Ajy只係捧剩低個個

唉 miyu唔識諗
知佢想表現自己 始終final舞台
但佢可能真係冇諗到自己唱唔到 就搞到宜家咁

我認ajy成日有惡剪
但今次真係miyu自己揀 唔係ajy迫佢
蠢就蠢在佢唱唔到俾咗位ajy入

依家某婦個勢唔弱

其實做隊內ace會好啲
即係無乜重要職位
又係成隊唔少得嘅實力派

佢有鏡頭都係惡剪或者問埋啲難答問題，好慘

佢淨係 收藏 呢一下佢唔洗鏡頭都夠

Miyu 今次真係中大伏
唉 又唔可以只係屌鳩ajy惡剪
呢下先慘

仆街啦 咁我寧願啲票集中去牛屎妹好過某婦囉

s1女神金度延0鏡頭靠仙氣ENDING成功出道

FYI 上季第三次排名儀式既
1,2,3,4,6,8,9,10,11,13,20 成功出道
5,7 跌左出道組

即係話 其實無隱形人最後出到道⋯⋯
要出既 已經係上位圈入面
就連20位既奶奶 都曾經拎過第2

最唔開心係miyu依個決定
係成為18上位嘅機會

依家個勢都只係夠佢入1112姐，ucc 璉靜，解散咗帶到咩俾wjsn

其實上唔到高音呢件事冇你哋諗得咁惡劣嘅 又唔係solo事件咁

佢只係第五集收藏咗吓
就全韓國都跟住做

雖然知係AJY撚人 (參考上次彩燕)
但真係心痛同好笑
一個Main Vocal 料既人唱3隻字
P.S. 唔係全壞事 清純最後算神救援 反正初媛都無Main Vocal 直接去Sub 9 拉可憐票仲好
應該吸到好多無左1pick 既人尤其係之前既惠里粉

上季前20中19個攞過頭11

似唔似miru?
佢次次都組內第一

明明rumor就係原本權f主動讓晒d唱位出黎俾cube妹 天使鏡天使剪
最尾製作人逼佢地轉

邊個咁慘
雞仔？

終於有人講...
佢實力唔係差..跳舞係好但唱歌其實真係一般...
唔係main voca 既材料...
而且...佢舞台係跳舞救佢..
話佢搶初媛不如話佢2樣都做得唔夠初媛好..
Rap 初媛唱得好所以佢先做主唱...
今次我覺得佢真係有啲不能量力...
佢地首歌相對地冇對面咁難但佢都係唱得麻麻...
相反初媛唱得唔錯

我反而擔心Miu
原全無鏡頭會唔會出到道

好憎曹婦 唔想佢出道

REN

珉起啊 攞過11

Miru又係好撚危
扣咗50000票佢入唔到頭12

係15爭12 架喇
頭12 + 膠真 +Sherman +某婦

個人分析 (唔好轉pick 單純分析)
Sakura: 係唔係c 位既問題 (穩）
Miho ?
彩燕 AJY 出盡奶力救 無理由跌走 (支持) (穩）
清純 GMarket 霸主 (穩）
佳恩 社社長做producer = 保送 （唔保送Mnet 唔使同Pledis 玩）(穩）
Miyu 最危 惡剪得太勁 純睇死忠 (危）
奶粉 今集0鏡頭 但應該都keep到個勢(穩）
Miru AJY 最憎既人之一 由頭到尾份量< 15分鐘 預左落黎 (危）
Nako 少鏡頭 但同Sakura 一樣 處境比較好既日本妹(穩）
Miu 0鏡頭 但捱過左上次單野 應該好過Miyu (偏穩但都危）
Hi 醬 AJY唯一日本妹寵兒
權F Rumor 爆左 又係新歌Main Vocal (穩）
Sherman AJY今集出盡奶力 似上集彩燕個case (有機)
膠真 之前AJY救左1次 但都係跌返落黎 又係睇究竟死忠幾多
某婦 真係淨係可以話AJY收皮喇 明引戰 海允Miyu 開P 某婦漁翁得利

似
miru 0鏡頭
靠自己都贏哂啦

ban左海外投票每日有冇少一萬票

唔發生都發生咗 fans落力投票算啦

覺得sae比起miru更加需要pd48出道 如果佢兩個交換會唔會係最好嘅結果

為黑而黑真係好煩 我都覺權f唔係個好leader不過有時唔需要強行搵位黑佢

請相信miu大叔飯嘅能力
佢第二次排名好似廿幾之後今次上到第十
係好大嘅進步黎

佢前幾日條片先爆完，仲要多女飯，佢我依家放心

相信下尾D大叔飯吧
聽聞好有組織同規劃

都有人屌海允

七月十四咪亂講野

佢地點黑法

唉 Miyu 海允相爭
某婦得利
再加有人登ysp 唔抵
唉

咁記就好
下尾加油 日本妹奸爸爹

點錯都係韓成洙嘅錯

海允有咩屌

詰佢做左咁多次main vocal
今次一無份就黑面

屌
最後間接捧左某婦
ajy真係大仆街

想問一個問題. 最後12人出道組.
有無話最小幾多個韓國人/ 最多比幾多個日本人出道？

有無比例限制

屌

Btw巴打洗唔洗改名
miyu一唔佛就出事

韓成洙 曹婦 禾珠
想問邊個乞人憎d

冇 只係偏向平均分配

日日都有投娜榮點解要整死佢

係咪我眼力唔好
睇唔到海允有黑面到

一開波講明唔限

無咁就掂
支持日本妹全部出道

咁今次都係得朱里 海允 同彩元冇上過出道位？

咁就爽了

鷸蚌相爭
柔B得利

同b站直播啲人黑佢嘅point一樣

韓成洙做嘅衰嘢最多禍害最深

唔明 點解AJY要惡剪埋海允
唔怕同FNC 開片?

比人搶左粒糖唔開心都唔比

聽日睇V Live算

無 但韓妹應該6個起跳

理論上黎講無，但我諗日本妹有五個可以出道已經好好
如果日本人多過韓國人既話堆泡菜痴線佬肯定會發癲

我就係想日本人多過韓國

佢咪一直提住自己排名低
有人覺得好煩
低就低啦 又要咁煩係咁提住 唔夠人高掛名係咪咖啦
老奉要比你做main vocal咩
既意思

其實都係嘅……上次miyu都冇爭做主音 今次挑戰下自己 就被人講到搶搶聲
咁本身個玩法係上位優先 就係咁架啦 睇得一次條片就要揀position點知自己唱唔唱到
今次miyu係真係柒咗嘅冇得講 但絕對冇啲人講到件事咁惡劣係搶嘢囉

之前韓國話咩 竹內彩燕,應該令好多未有1pick但會睇pd48既去撐佢地，今次咁玩，彩燕safe,但miyu

韓成洙依啲撚人
點解mnet仲會搵佢做producer

上年有人呻一句排名跌都俾人黑 produce 係咁

我驚佢地癲到fan sign掟臭雞蛋同玩死亡恐嚇咋

韓成豬啦害死幾多人仲un un腳

你咁搞笑既 擔心呢個
miu明明一直喺pd48 都冇鏡頭架啦 今次咪又係前12

其實唔覺係黑面
只係唔開心俾人換咗自己揀嘅位

擔心佢出道又被右翼黑好過啦

韓國已經罵緊點解第3輪係7日5韓
如果出道個團係日多過韓
世界大戰啦

點會怕。。。
mnet連3大都唔太放在眼內
成日同yg傾唔掂數

Miu永遠靠直拍 呢樣真係勁

呢啲就係一個表情各自表述
我都覺得佢只係唔開心比人換位

我尋晚話睇左兩季produce101 ,都估中8成。

下邊呢12個係心水 希望中
有無邊個out左幫手刪左佢.

宮脇咲良
下尾美羽
矢吹奈子
白間美瑠
李佳恩
權恩菲
張元英
金珉周
安宥真
王怡人
金詩炫
姜惠元

最慘係呢首唔係平時佢唱開既range
我明佢想做主唱留低一個好爆既show 而家只能希望佢讓位or真係有方法克服

唉 好唔樂觀
似拉miyu落黎 曹婦上去
膠真Sherman爭 Miru 個位 (睇樣似Cube 貨足左金 而starship 無力貨)

執定包袱唔追團 無Miyu既團再好我都追唔落去
大家加油 心都灰埋一份

應該有種你換左個位但你又做唔好既感覺...
所以啲人覺得佢黑面...

明明清純冇乜實力 樣唔係超級靚而且表演冇表情
都吸引到我係咁留意佢

上星期玩果D全部CUT撚曬就係為左播最後果十分鐘

PEEK A BOO日日LOOP

嗱個個見解有唔同咖
有人覺得佢黑面 亦有人覺得唔係
係睇大家點解讀
只係家下呢個cm比較多人like咁解

我仲想睇sakura打拳架

哩個就係AJY剪法 其實應該個個都有講
睇佢剪左邊個論既出黎
唉 AJY 真係準備同FNC 開片
咁樣剪海允

你睇左今集未
睇完再排啦好嘛？

睇今集情況
連登千呼萬喚Cube同FNC課金
睇嚟已經過數成功

好老實 覺得sae就算去到決賽都唔會出到道
反而miru有機
rollin rollij直拍又多views 可能可以再爆少少

完全明白

兩大vocal互片 邊個最開心？

曹婦

其實FNC都唔係真係咁大勢力

黑既話Cube妹黑好多

唯有寄望會有花絮果啲放出黎救miyu
但以ajy條仆街一貫作風黎睇佢巴不得mimimimi全滅

Sae同清純一樣都係冇表情可言

我覺得今集清純唱歌冇表情個到真係好好笑
唔多明點解佢玩到去final都仲係冇表情
同埋都好感恩呢兩首歌冇rap 唔洗再聽佢讀書rap

係咪我n年前留言嚟

FNC唔係簽咗劉大神一早收咗皮

邊度有黑面呀

得返hkt做洗腳婢
咁你睇埋佢

咁比miyu搶左個位係會唔開心
但係都係根規矩揀姐
其實冇得怨嘅
但係話海允黑面
我有d保留

膚色

報排名果陣清純都係一路KEEP住無表情

Cube 課左
FNC斷左
係咁播海允不滿

因為好捧某婦做主唱

Sae跳舞個樣好性感迷人，但清純唔知係緊張定咩，真係硬晒軚

初媛同阿權一大班人練習個到
佢兩個剪到好似下一秒要打架互屌咁

韓妹個邊似會集中谷肚兜上一位候補
彩燕個勢咁勁都有機

彩燕1000%應該拉好多票

7月14嚇死人

1/2位大戰 應該係張元英 vs 櫻花

Sae根本冇播出來你又知佢冇表情
我淨係睇呢十一集佢有出鏡呢幾分鐘都有唔少喜怒哀樂尤其今集
佢見到自己係20名候補好發自內心咁笑左下

Sherman同權嬸打架嘅畫面一定好正

係咁架啦 只要不斷影個練習生冇表情嘅樣落去件事度就會睇落係不滿架啦，上兩季都有呢啲剪輯 係冇諗過今年final先嚟剪成咁

櫻又有世界級story

就係7月14先貼呀嘛

初媛未成年

lm撐娜b

你漏咗吸埋王怡人同金詩炫票嘅娜B

今集之後開始G持娜b

冇錯
原本隊都咁多vocal 未必一定係佢

邊條友負皮呀

最令人覺得開片既原因係
有一幕對比
權F隔離唱勁多句 初媛就不停重覆3個字
跟住權F仲要行過黎同彩元講唱到好倦 (初媛係隔離)
雖然明知剪輯問題
但哩幕成功俾我一種權F潤鳩初媛既感覺

唔知今季會唔會都係咁

一定要

張元英8月31生日有加持谷票

希望係咁

g 持禾珠

你叫我牙？

同意
咁樣sae就負責帶nmb既韓國fans
而miru做返nmb重心唔駛兩頭騰
唔講兼任專任啦因為我覺得吉本未傾掂數
不過喺大家都冇鏡頭之下
miru點都係會壓住sae
始終都係團C
不過依家miru洗咗啲福利票又繼續冇鏡頭又封票
應該冇架啦

但經過呢次2pick之後我唔再覺肚兜會高位出道 因為佢可以由1去7 冇benefit應該會係8 睇黎佢唔算多人鐘意 同埋佢今次排名發言(我冇聽錯)係話想top 5出道唔知有冇可能呢

拎禾珠做和平大使？

唔好拎死人黎玩OK?

有冇nmb老飯答到我miru同sae係咪唔fd

真心 我想miru去韓國
做Center本來就吃力不討好

彩 高橋 優子 個個都為咗團體犧牲自己
我寧願みるるん做個係韓國發光嘅Top
好過做NMB Center (aka 奶媽 ）
NMB交俾plus佢地算啦

101 人球大戰都惡剪左有情 咪又係出道

唔覺係唔frd喎 sae 22位個陣影咗miru鏡頭 表情似係唔開心有啲可惜咁 同埋播得個少少練習生道別鏡頭唔代表係miru冇去攬佢 可能事後有攬 冇播姐

城惠理子做C

ok #
]

宜家希望嘅係Miyu啲票係1pick多
夠死忠就唔使擔心
唔奢求高位 出到道就可以了

我都想miru可以入到出道組 但佢今次係靠5萬benefit先第一次入頭十二 之前都卡係131415咁 希望佢班韓粉會投佢喇

決賽係12-15催票位反而仲安全
8-11最危險

Sae冇表情？ 舞台大把表情啦
ajy剪到冇鏡頭咋 成功比ajy撚到

催票位9成放韓妹 最多加個Hi醬
Miyu 只求因為主唱位第12 出道

我應該睇埋下集就可以棄 大家

支持人氣王娜b
韓方藝能擔當

雖然好灰 但都會睇埋有無Miyu
有Miyu 我都做到唯11 但無就

講到嘈肯定入咁

求下大家繼續支持miyu

AJY我求下你俾Miyu入喇

死 開始有少少中意娜B

大家聽咗櫻花嘅名曲 彼女 未

放咗係電話長丁

一生平安

好擔心膠真

算唔算曲線召喚我

咁多個入面,係咪得娜b係無踢人/俾人踢,呢啲係咩,係愛呀

點解呢集娜b既份量好似幾多下咁嘅

屎眼都走埋
得返佢一個係到活躍氣氛
Reaction 擔當
但可惜主故事線唔係佢到
係哂Main Vocal 到

我想問31號己經係最後一集
點解頭先預告仲有D 練習片未播
係咪播一半錄制之後先播現場

我記得啦 現場D人都睇大屏幕
btw, 而家係咪電話都投到票啦?

娜榮聽日係咪有V LIVE睇

睇佢story好治癒

夠精簡

決定以後玩story都學佢了

Ching 你個初局諗得幾好
但我記得101有幾個上到出道圈既最尾果局都比人拉番落離 會唔會下定論太早

同埋點解miru 危同漁人左某婦

琴晚睇到一半就冇睇 就係唔想睇到奈子同娜榮道
別既畫面

最奇怪係ajy 咁剪權b

佢地兩個係度派膠笑到我比屋企鬧

熊仔外套 貓攬枕 白涼鞋 本體背囊
四大天王齊晒

未睇夠總選佢逢SKE mb有排名必攬咩

(非海允飯）
其實佢有黑面咩 唔通練習時要笑笑口？笑又會話佢取笑miyu唱唔到架啦 唔笑又話黑面 最衰係ajy放大佢唔笑個樣

2.4%

每日只需一Pick，一齊拯救更多脆弱既生命

冇韓國電話,冇得pick

欖枕呀

佢地今日返日本,應該星期一,二左右返去做最後綵排

認真 柔b 好似個d 以為全世界都想溝佢 之後嫌你襯佢唔起 其實根本冇人追佢個d 八婆港女

我愈諗愈灰
第一輪High Tension，美宥推韓妹上去C，允真做得唔好既時候成組一齊鼓勵佢
第二輪position狗竹無信心唱，練到喊個時，美宥鼓勵佢繼續試，全組一齊支持佢
第三輪都無要到主唱，去左副一
黎到決賽輪要一次主唱就咁出事，鼓勵美宥既人呢？我唔想諗得其他人咁衰，可能係惡剪需要啫

但我都係灰

殘體字對唔住，但睇落Miyu仍然有機出道

尋晚d偷雞方法得唔得，我未試

基本上都唔得
應該冇方法

miyu 今次第六,其實應該係去到頂。
睇緊睇下會唔會跌出團。

之前2pick 依家1pick

好掛住兒玉呀

我覺得大家唔需要太擔心miyu
去到1pick只係得死忠投 路人票佔好少
琴晚嘅影響唔大

因為呢個狗竹飯感動

請單PICK SAKURA一票

又送coupon

有冇熟肉 ？

B站有
Search第48

櫻花仁美各一票

1. Miyu呢個時候揀主唱，仲要唱唔到 真心不智。
2. 我知點解海允招黑，初緩俾人踢走既時候笑得咁開心，自己排20俾人踢走就眼濕濕咁 雙重標準，無同理心，如果佢每一刻睇其他人俾人踢都係鄧人心痛咁既樣，我會覺得好d；後面練歌俾人時刻惡剪食花生樣，都無留到咩好印象
3. 點解權b黎到呢刻仲爭主唱? 唔係舞擔咩佢? 有少少貪心

不過我以上本來都唔係我1pick, 所以其實本身支持既都係會繼續支持，good luck to all

依家係咪連gmarket都投唔到

希望下次香港接機都唔帶口罩啦

每po貼一次

要有韓國電話即時做sms認証

翻版宣美簽左mnh

大家記得堅持自己1pick
已經清左票 個個由0開始
你嘅1pick需要你嘅一票

因為權嬸根本就係一個咁嘅人
之前已經講過心機重，今集果然又有新料

點解仲會有人幻想佢係善良leader

起碼今日美宥靚住返日本

都投唔到

MIYU呀

冇得投

今次個FASHION終於唔炒車

其實清純無實力同怕羞性格係好危險
就算出左道都可能係下位圈

好多人都講,淘汰個十人實力好過仲係度大部份既人

哪有pick 你老母

證明去到2 pick已經係冇乜路人票，啲死忠重點會理有冇實力

重睇一次踢人揀part部分 都仲係覺得好多人揀part有問題
其實應該咁講 係成季有好多人都有呢個問題
一係眼高手低 以為揀首睇落會爆既歌/部分就會爆 但其實實力都未到 出嚟效果係半桶水
一係資源錯配 C位成撚日俾啲冇料既人霸住哂 浪費咗

好似今次揀part 根本好多人都唔了解自己 甚至對手
例如
1 清純唔知點解會踢初緩去part 9 得3隻字 真係浪費咗佢
2 唔明點解下尾要踢仁美去第二首歌仲要唱咁高音 我覺得可能下尾出於好意 始終呢part都係有兩句唱下 已經算多
但頂你咩 咁撚高音 佢點解覺得可以安心俾仁美
3 miho miyu 其實唔太知自己實力同專長喺邊 成日諗住挑戰 結果搞到自己咁吃力
4 權思菲其實真係主唱麻麻地 唔係話佢唔得 但同組有初緩對比佢真係比下去

係呀 呢個係比賽嘛 應該諗自己先 要aggressive 啲
但就係因爲好多位錯配哂先會發生尋晚咁既事
始終作為觀眾我會想睇完美既舞台表現多啲 今次錯哂位只係令我覺得好可惜

但朴志訓無跌過出頭三，係上季最穩嗰個 (雖然之後比Daniel後來居上)
今次Miru 多數係邊緣位，可能死忠比較少

佢舞台表現真係ace黎，入唔到會好可惜

娜榮fans轉向仁美奈子
Nako喊住同娜榮bye bye

膚色黑囉

agger,錯哂位，再加上首韓歌太高難度，睇黎我地唔可以對佢地final stage有太高期望

好在miyu無咩日飯
韓飯都仲有機到時給下力

成日以為cube妹黑面
講真佢咁細個
做親嘅position都比人做咗
但佢每次都會逆來順受
仲要教返人唱
好難得嫁啦

我都猶宜緊，娜榮要走好sad，Nako喊住道別更sad

唉
相比之下某婦真係好撚識玩
知低排名揀主唱實俾人踢
但仲笑晒口話唔緊要又安慰人搏加分
都唔知佢重睇左頭2季幾多次

唉 唔想浪費咗隻歌 明明位置配好啲效果一定好好

上次俾人調咗去rap 今次就得3粒字

樣生得惡 但其實心地好

Miru冇五萬票既話其實同金彩元差不多，比朱里還少。

收視：2.435%(-0.159%)

Miru會跌落15 仲低過子瑜
仁美會得13

其實都唔算太惡，可以睇成佢為度爺報仇
加上有情奸笑都仲好可愛

唉啱啱睇完中字
金娜榮我想睇你繼續溝女

嘩，收視真係無得救

已經有人整左

唉 娜榮好叻女架啦，上到21，唯有咁安慰自己
Love Whisper之後一直升
睇番佢開季排名，嗰陣真係無乜人識

娜榮Fighting!

另一隊fromis_9

直情係啦,以前見唔少
見到想唔打招呼扮唔識

idol school 0.幾% wo

有情真心唔惡呀，至少無拍佢handle唔到

btw有櫻花byebye肉gif未? 超正

佢好小學雞

Very very very 好叻，過左三輪淘汰都係得羅高恩一個outfinal final 20有5個

你個名偶運騷肌肉個樣笑死我

今年得team kill

其實Miru 可能想返nmb 做c 多過出道

睇中字
個閪婦降key扮唱到好仆街

彩燕笑櫻 把聲好有魔性

Soyou聾左

miru想佳恩入nmb

showcase希望有full ver.

覺得佢唔想咁辛苦兩邊走

S1得世正有Friendly fire，今季

柔B ： 同我隻揪

有講都mnet cut走啦

小朋友齊打交

我都覺得權F唔係好適合做隊長, 雖然話係考慮人地之前先考慮自己好正常
但做隊長就唔應該咁, 係呢點我覺得佳恩做得好好
仲有高珠都做得唔錯, 見牛屎唱錯左就爬過去教佢

睇完喊左
娜榮之後會去邊？

導師：係前輩嗎？
下尾：唔係
導師：係韓國練習生？
下尾：都唔係
仁美：

佢係幾識玩呢個遊戲
但係都要ajy幫佢剪到自己識唱
真係好撚仆街

仲有佢揀歌個到搏同情又幫自己拉返票

到頭來最終贏個個係某婦
CLS
求下你 快撚d收皮
雖然今集好多野發生
但係都唔想某婦出到道架
快d走啦

娜榮出局我真係好sad
由第一次評價 佢就算自己想做main vocal都讓俾奈子
又好俾心機咁教日本妹
就覺得佢係一個性格好好 好開朗既女仔
佢同奈子之間真係好有愛 個種chemistry無人能及
而家見住佢兩個要分開 好唔捨得
希望娜榮返到香蕉 有好既發展
有冇人明我感受
唔敢睇返重播

彩姐走左，miru 返nmb 一定係C

而出道就一定無C 做

所以你見佢咩都唔想爭

我尋晚聽到某婦唱都諗DEMO好似唔係咁架喎, 做乜鳩
仲要讚佢做得好, 石頭塞左幾多錢逼SOYOU讚美某婦

世正識玩bo
搶娜英part調到同佢同team
但最後原來分team係無咩意思

晏D睇Vlive

我真係好擔心Miyu
突然諗Miyu死忠票可能唔多
唔同Hi醬有基本盤每次都排9-12都已經確定有班人固定支持
呀邊個就有大叔飯
反而Miyu我覺得好多人會出自同情心，因為佢一下跌到30，2pick就用膽拖腳既形式投比佢，Miyu就係果隻腳，去到決賽自然投番比隻膽

仁美：玩我啊點唱啊

又靚又有body 又有錢又可愛又性感

又蠢

完美既女朋友

櫻係揀得幾好

仲要最後見到奈子喊

好心痛

留係度個班仲喊得勁過走個班

奈子之後個d隊友 許solo 某婦
都係娜榮最好

唔敢睇

後宮48已經全部播映完畢

某婦成日借d依同nako skinship
nako個反應同娜榮攬佢差幾遠

尼D不嬲都唔係淨計實力啦 咁人氣呢
TWICE夠係4代團最紅,唔通最有實力?

(無意踩TWICE,打個比喻姐)

有實力但搵唔到野 吸引人睇你 / 圈飯

某婦真係識玩

走開啦
唔好搞奈子

令我諗起堆各散東西既 I.O.I

Miyu 除初評價之外冇鏡頭 冇曬吸粉機會
我驚佢唔夠死忠捱過呢關

1 pick唔係咁易黑走既

問題係AJY目的唔係黑走
而係方便造票

IOI其實要咩有咩
真係好難得下

今集到底搞咩,唔係自爆就係TEAM KILL....
MIYU呀 一係就佛一係就直接搶MAIN VOCAL

希望櫻可以c位出道
兩季第3輪第1都c位出道
同時係nekoya centre永恆第3既定律共存
希望櫻係前者個個

🌸好精靈

覺得似劇本,不過而家咁樣真係唔知live會點

點都要睇下
開頭有Part好搞笑
娜榮：我太矮啦 得154Cm
寶拉：唔係有個比你更矮？
娜榮：Nako 언니?

超同意第二 美羽好似玩9仁美咁 雖然可能出於好意
不過明知仁美係舞擔 唔應該放佢入part1
如果miho簡part1 而唔係搶彩燕 成件事應該會完美哂
同埋剪輯幾刻意 剪到日本成員冇料但搶part咁
明明仁美係被調 仲轉埋歌

呢幕其實我覺得好可愛

呢個我有睇
我睇到公怖完第20位
佢一直keep住好心情 仲同DOA講話放心一定唔會係我地

無咗娜榮，硬係差啲嘢咁

落台依下好殘忍

成班自爆好痴線 決賽1 pick 頭多死忠 個表演根本就廢 比你唱到識飛都冇用

柔理降左2個key

原key應該係B4~B4~B4,B4~C#5~E5,E5~F#5~F#5

但唔好唔記得miru同仁美係有福利票先去到呢個位
扣左票兩個都唔係出到位

出道位

其實知道佢就算入到都難出到道
但如果入到 我下星期都係會好似而家咁好傷心

未見過nako喊
只有娜榮先可以搞喊佢

Eq好高 仲可以對住鏡頭笑
跟住一同Nako攬埋既時候 爆喊
好心痛

好老實咁講
TWICE D主唱領唱係pd48都係主唱level黎

娜榮醬 説好的一齊出道呢

F#5
cls
點唱

其實預咗 只係想睇埋佢上final stage 啫
同埋投票呢家嘢未到公布一刻係唔知結果㗎嘛
唉娜榮啊
我由love whisper 開始投佢 好傷心

點解唔可以某婦換娜榮

dc有個po圖像化左앞으로잘부탁해段高音

如果係呢12個出道應該會做死忠

BTW臨尾權B係張床大到

佢叫miyu重新學過發聲

海允直頭G#5添

半集前 海允用許願卷上MCD 個個 佢

之後揀歌唔小心滴左滴眼淚, 就俾人屌佢心機女 黑面

最弊散哂呢 唉

佢仲話某婦好過Nako彩燕
叫佢升返key唱先講啦
結論有d主觀feel
睇圖算

Miru影響最大
佢冇福利其實只係珉周果個位...
仁美冇兩萬都係12/13左近

我搵唔到理由黑海允
但係話佢係咁提自己20名
同埋揀唔到主唱係可惜就話佢心機女
會唔會over左

琴晚睇完小道 抱住一絲希望個小道係假既
下星期都可以見到佢 希望佢有得講野

佢啲圖只係睇佢哋唱高音點
但冇諗過太高音 根本都冇人唱到
又唔寫原key幾多同班女唱到幾多嘅比較
佢連miyu個名都唔打 話咩營運緊Yt嘅人
真係屌佢老母

某婦唱低咗 仲話好
韓國人真係聾的傳人

我屌 爭cool 哩果陣咪又f#
上到位就降key 連自己都唔尊重

提提各位手足今日榮b佢會喺公司V channel 開LIVE
日飯手足 可以app store / play store download V LIVE個app
個app 支援多國語言
睇唔到直播都會有得睇重播 有機會之後會有埋翻譯
會追出團嘅 都可以down定
事關韓團都靠呢個直播
日後班女女相信都會成日開V
Pc就直接search V LIVE

世事邊咁完美。。。

咁要睇佢想唔想下年入返AKB選拔，甚至神7；返NMB冇錯可以安安穩穩，但大阪人又唔會投多佢票，相反出左道飯圈一定會大左，亦會相信有韓飯投票

唔知禾珠睇到會點

有得即場翻譯做中文？

大髀瘦到

miru隻眼識放電

但有byebye肉

啱啱睇完 海允同娜榮真喺手掌喺肉 手背又喺肉

Banana就難啲
可能要等幾日 or等英翻
但班女出咗道 就會好快有中字
如果係大型活動 會講定幾時有v
例如Showcase/LieV / Calling recipe V 呢啲都會有即時翻譯 不過個字幕點都會有啲delay

而家排名點樣？

另外，我覺得好多人誤解左soyou 既意思
佢話要唱到柔理咁既程度先可以接受
你唱個key高，但係炒車係冇用架

權恩菲第12

琴晚果幕啲byebye肉

其實選part個到唔可以向下擠？定大家都唔想得失兩個人

ready go橙子 做乜

其實韓國個首歌
主唱副唱1副唱2都係日本妹
佢地唱緊成首歌嘅核心位
就咁睇練習唱歌個part
情況呢組冇咁樂觀

仁美好慘
下尾咁樣調佢以為為佢好
其實令仁美更難發揮
希望跳舞個part會突出d

我諗唔得，應該剩係可以轉去空位。

只可以踢去空位

其實好難揀，冇乜選擇，唔通送佢去副唱5，一陣得一句歌詞又咪比人屌佢靠害

Cube妹真係最慘個個

唔洗借Soyou把口
有聽到都明
我係想話Soyou唔講/mnet cut左某婦降key問題
剪到佢好唱得咁

但係對仁美個音域黎講
佢個part太高音
佢自己都有講
雖然下尾係出於好意

韓評係咪好多人罵權F
個遊戲規則係咁佢都無做錯
排名跌到12有d擔心出唔到道

唔係掛
韓國人真係唔知某婦降左key黎唱

見有人罵佢係房練高音
嘈住其他人訓

我覺得係玩佢 連歌都轉埋
兩首歌既難度已經唔一樣
仁美本身唱歌都麻麻仲比副1佢

見小道中左19個人
個下希望有奇蹟 結果
BTW娜榮日本人氣 分分鍾高過韓國

都唔知d10代妹妹飯係咪咁呃返黎

其實2邊到好高
娜榮真係好樂觀同堅強
佢自己21名冇喊到
不過係見到nako喊個下真係

10代妹妹好撚蠢

呢集又比某婦入到位
點撚算依家

我睇到都o左嘴，清純仲係佢老死，有咁多個唔揀，揀初媛，仲要係得三個字part，清純今次多數瀨野

睇Twitter個邊
日飯見到封日文手寫信
日本人氣又升左
究竟尋日有冇同鍍我食Pizza 睇直播呢

20位對佢來講無咩所謂，海允入到佢更開心
但問題係要同nako分開

根本全部都唱唔倒上去，但五個人試果陣，竹內唱得真係特別差

琴日睇naver有d韓仔講mimimi
Miho miyu miu無miru

最致命 無講到清純果part 幾個字
隔離膠真副5到副9都係一句
清純應該本身想救Cube 妹 點知瀨野
仲要俾AJY 位入

Btw
nako一開頭話自己唔靚
一定冇可能

明明就好靚

特別差係因為得佢試上啱音

寄望初媛有同情票守到韓vocal位
海允今集都有d被惡剪feel

Miyu 應該係攞權F 個Main Vocal
力度控制Miyu 應該做得好

尋晚佢真係好好笑 反差巨大嘅sakura

mnet啲剪接，分分鐘soyou嗰句唔係講緊某婦

佢又唔止最後個高音有問題，而且朴海允都有試，不過都好難聽，彩訪到仲講到咁有自信

nako今次第9都唔算穩

如果 sae c 而 miru去pd
會唔會係一個好結局？
miru之前係nmb c但總選排名跌咗咁多 去韓國突破一下瓶頸位比較好

老老實實清純實力真係唔掂 韓仔無講錯

綜藝櫻
girl crush 櫻

Miru上年12跌到今年20
其實我都嚇親

呢個真 其他人都避重就輕flat曬

肌肉唔夠，出道後要做多d運動

單靠母性光環仲頂唔頂到落去

睇番d評論好多話番清純好假又冇實力，今次可能無得出道，反而初媛出道機會大左好多

呢邊有無過票論架？

1pick 出左局改投佢老友咁

所以如果佢兩個可以互換嘗試一下就好 至少sae翻去企第一排試下先

成班妹妹實力都強差人意，但佢真係特別唔掂，而且佢唔止唔得，仲要無咩進步，唱咁多次都係咁既樣，不過佢算係有自知自明

Mnet 表哂態救初媛同曹婦
最驚反而係Miyu
海允 唉
明明其他人都無咩part 專Focus 初媛
慰安婦就形象工程 整到好似 又唱得 又唔搶

Miyu真係想試下個音
但係韓成洙有冇諗過呢首歌個音太高

其實佢係咪想講自己矮
所以唔靚

唔係 因為日本好多anti經常攻擊佢醜樣 入佢showroom搞事 不停留言話佢醜婦

除左柔理，其他人都係原key喎 好似係
Nako第2句個E5開始轉假音
海允冇轉假音，但係由E5開始都聽得好辛苦
其他人唔記得了

無問題啦，係睇實力就一早foul左好多人

冇事啦 依家鬥死忠 唔係鬥路人9up

海允都低咗

有都唔奇 上面已經有狗竹fans投miyu 反正唔駛錢 呢個星期又得閒冇嘢做

路人鬧完又唔投票

歌都轉埋真係

其實準備比人踼可以出聲講自己想被調去邊
S1 Pinky比人踢都係出聲，被調去自己都覺得OK嘅第二個位

兩首歌都麻麻，然後分Part又咁多錯配
真係無乜期待

究竟Produce48入面有冇人唱到

朴海允係真聲嗌上去，零技巧之餘仲好難聽
竹內既問題係本身佢音域唔係果度，所以特別虛同漂

痴線 初媛俾權移左去副主唱5

原來頭先冇po到海允

可以參考下

反而更加唔明點解彩元會入 foul個邊好多人仲搶眼過佢 居然咁多人投

唉
踢初媛單野
母性光環弱左好多

佢問bora有冇增高方法
bora答着heels
但係唔係物理上增高
我信nako可以高架

今朝睇番中字，韓文個首個位咁高，Miyu 無理由唔知自己上唔到，咁爭黎做咩。
真係排係前面心雄左？

狗竹內

彩元好正wo
把聲好靚

又唔得佢比人移，遊戲規則姐。講慘，李彩燕都幾慘

有個位剪咗海允冷笑

男女睇法唔同

我都唔明宥真娜B點解排名咁低

初媛

頭幾俾人踢得返堆789

好慘

On9，排第三跌到落副主唱9

你娜B咁早揀副1但冇俾人踢都幾勁

係喎。。。。。
初媛又俾人踢多次

利申 watching

拎完上位之後唔准踢人走 咁係咪代表下位圈更加著數又有特權？
有冇諗過投票班fans唔想佢哋佛系 而係苦心投票製造機會畀自己idol去嘗試？
咁辛苦投到idol入上位圈 之後踢人就會被人屌 咁投嚟為乜？

以上講緊所有上位圈踢人嘅idol 唔係只限miyu同清純
將踢人講到咁惡劣是咪on9 咁不如一早限死條rule唔准踢

出道唱akb style嘅歌就唔怕高音

Sae 又未去到可以c 到， 連吉朱都未有c 排隊仲有夢莉同彩plus ，

而miru 返nmb 就一定做ace

就算miru 去pd 有排都未到sae

不過Sae 其實又唔太擔心，佢好似吉珠咁有後路既

打麻雀？

踢人唔係問題
但要自己勝任
都到左最後
其實sell下人性/賣慘得益仲大

初媛得3粒字

所以咪話某婦好鬼識玩
佢究竟翻睇左幾多202
屌

係愛啊，根本冇人捨得踢娜B落去

如果主力救曹婦,佢兩個應該入唔到團

無話唔俾踢，係清純個下真係o左嘴，大家都係得一句詞，你揀初媛係咩心態，為佢好，咁佢一定係豬隊友，玩佢，咁你就明顯有問題，假清純

利申：pick nako同埋初媛

仲要排咁前
頭4有兩個都唔合理

其實佢地踢完人做得好無人會鬧，重點係Mnet剪到踢人嗰啲全部都表現差
只希望保持一貫作風，練習差=舞台好

成隊i am係咪俾娜b溝哂

睇到去miyu唱唔到真聲高音

其實202都係咁玩
踢人係冇所謂
但係能力勝任唔到最唔好揀
不過最後將勤補拙其實都冇問題
係韓國人/AJY痴線姐

唔知有冇人留意
冇記錯宣布第20定4位有可能20位既4位候補時
屎眼講左佢 ：嘩好有趣
跟住狗竹：뭐야 跟住黑佢面
究竟狗竹忍左呢兩條友幾耐

咁梗係無問題啦，本身個玩法就係為左製造話題同矛盾，而且會覺得踢人既有問題既大部分都係比人踢既fans，會唔高興唔係好正常咩

狗竹最後幾集真係廢事再忍佢哋 成日拋窒佢哋

miu 踢仁美個度係不明所以,可能同team以為好d,但而家出黎真係唔好睇

娜B幾好其實 唔造作好好多

好似坐都唔想同佢地坐 野都唔講一句

彩燕啲笑聲真係好正

如果ajy唔玩野，咁我都好肯定nako同埋初媛可以一齊出道

佢又未真係好慘
CUBE貨左金
鏡頭量爆哂
又有故事線 （好似彩燕）
好有料 俾人踢 再教返人轉頭

反面 (AJY 剪到）
權F - 應該係想惡剪點解踢走初媛
但好彩權F 識講野 兜到點解踢初媛
（雖然理由有d牽強）
清純 - 俾人屌無實力同桶Sherman 一刀
Miyu - 唱唔到上去但又要搶Main Vocal
海允- 自己排名低又想搶Main Vocal

狗竹唔洗比面佢地
直接屌鳩佢地啦

辛苦狗竹比人撚左幾個月

要狗竹都唔要曹婦 公司亂咁捧人

副唱5其實唔差
當然做到主唱會好D
但係清純踢佢落副唱9真係
除左同情都冇野講

反正自己又冇機會出道，又有後路歸隊，
仲扮野比面班八婆做乜

海允比人換走而喊真係做多咗
明明都預咗，而且其他人被踼佢都一直笑笑口

好豪邁

啱啱係到諗
明明PD48同202玩法一樣
就算202個班仔比人踢完都冇咩問題出現
點解今季出現左咁多事
睇返D仔
可能係佢地實力太勁啦

唔明點解佢唔揀日文果首

好鬼正

唉 好灰
已經做好心理準備到時出道得1日11韓/2日10韓
真係多謝你啊俊英

巴打

要飯狗竹了

delay 好過冇啦
唔通要我尼個大叔學韓文咩

狗竹心諗「終於解脫喇屌你」

重點海允咁大個人，其他妹妹俾人調走都係笑住話唔緊要，佢一黎就喊真心情商低

3日會有既,韓國自己個邊都爭餐死。

實力差咁啲仲要踢黎踢去，好似睇班BB喺度打交咁

對唔住 我唔小心負評咗

佢兩個fd到櫻未action已經知佢想點

我覺得幾好笑，第3都仲有得俾人踢 ，踢完去左副唱9
但算啦，佢同miho都fd既，我希望佢唔好太介意喇

有冇人可以CUT呢個同埋上次笑櫻個頭嗰吓哈哈哈哈哈哈哈哈哈
再整個loop返幾粒鐘嘅版本

希望櫻花彩燕可以一齊出道，以後係綜藝繼續發出魔性笑聲

比人踢有咩咁慘
遊戲規則就係咁

無左打拳個度，好想睇

邊個夠膽同金在煥搶
同埋Daniel 好識做捨己造就其他人
今季無人學到呢招

其實明，第1次排名公佈之前，成日睇到佢
reaction, 幾可愛。
但唔知點解2nd stage開始收起哂佢d reaction鏡頭，
再加上sorry not sorry同i am都唔突出
被遺忘了。

有無人發覺今季好多相做計劃態但收曬皮

想睇狗竹同noe cp

日本首歌
肥秋嘅歌
裴老師編舞
對唔住都講句
羸撚左啦
裴老師融入到48/46嘅歌
超期待

Loop緊上面條片

殘體注意

唔慘呀 兩位導師係隔離笑緊

反而我係唔明點解一開頭安宥真會排名咁高
因為真係唔太突出

膠真同牛屎咁friend
不妨學吓牛屎啲感言
上次膠真講嘢得罪韓國人其實好無辜
不過相比之下牛屎講嘢真係有文有路好多

因為櫻花d girl crush真係好柒
好在無柒柒地wave

AGGER
同埋上季VOCAL太勁

踢完人但唱唔到會好大件事
初媛堅慘

你咁講海允都唱唔到架 但佢都揀主唱
我覺得miyu 心態係想試 但點知真係唔得
怪就怪在佢唔夠了解自己音域
始終48g全部都冇正式學過唱歌 你睇佢哋真音假音有時都唔識分就知

唔係掛 權F膽尼wo
點解我覺得佢係膽
樣舞歌佢算係十大 仲要可以做隊長／分隊長人選
係性格差少少同唔知佢rap 得唔得

再西咁個有咁上下實既韓妹就真係比某婦上啦。。。

清純冇實力係事實

今集好多細節位可以睇
狗竹本身冇咩好感 而家覺得好正

尷尬wave

船真係可能會沉

之前星船已經捧佢
又拍廣告又做鄭世雲伴舞
不過佢做伴舞嗰壇我完全pick佢唔落

韓國個首係崔容俊編
痴線

有冇今集Nako wave.gif睇

安宥真係節目存在感極低

膠真我覺得係overrated 同埋佢除左very*3就無咩突出既地方令人記住佢

係咪又要好似rumor咁跳到斷氣
以為may j lee會有份編

佢既行為好明顯真係當初媛係大敵

其實有沒人覺得nako單論樣係全pd48最靚

周身刀冇張利

一開波大家仲記得佢派膠
但之後想細路扮大人玩性感
存在感即刻

冇美波同bby 2果次，論實力佢跟本守唔住個位

膠真唔小心被提攜上i am c位，但又無亮眼表現
其實都幾扣分，俾佢擊落既c仲要係佳恩，
老實講佢真係好危喇。

但元英我唔擔心，我覺得船票會集中係佢度
同埋佢無乜野好俾人扣分

佢做fashion 做得幾好架，吉珠係youtube 佢係ware

大家都有幾十萬人follow

我諗佢如果出唔到道都唔係壞事，有時覺得佢好似唔知自己想點咁，眼神失焦

開頭成日派膠印象幾深，第一次排名講話都算好得體
但對佢舞台無咩印象
i am明顯唔岩做c位，眼光仲有點凶狠好驚驚

今季大家好似成長得比較慢？
可能因爲日本妹忙無得成日一齊夾野/ train

諗番上季到呢個階段仲會比人鬧嘅得周學年一個
但今季

根本今集差唔多全部人都惡剪過
昭宥仲插班韓妹唔背日文歌詞 話日本妹都背哂韓文歌詞

潮流達人

裴老師i love you . gif

孟浩巴打 我唔 quote喇
但我都係咁諗 nako好靚

AJY已經傻鳩咗

奈子真係好完美
如果高啲嘅話

佢用行動話俾大家知佢完全唔想搞pd
然後同班女攬炒

太多 Team Kill
權F 清純 連kill 2次初媛
Miu 仁美
Miyu 海允
上舞最主要都係最強/夠料既vocal 係Main
今年
權F 明明無初媛好 但都踢走佢
(權F 應該係想救娜B 佢同初媛又唔熟）
Miyu就唱唔到音域都做Main
上年在奐無人踢 成雲又係

咁好合理，背好歌詞好基本，btw 愈黎愈鐘意昭宥

佢輸在舞台上唔夠亮眼，但睇2x speed 佢跳舞其實幾好

我覺得紗英搞搞個眼袋同淚溝就更好

裴老師編親個D都好鬼CATCHY
崔容俊編親都好鬼淫

但係我期待裴老師點樣完美融入48/46嘅歌
一個新突破位

我成個腦都係rumor un籮柚，好想睇下尾un一次

剪接問題 應該初媛都有喊
但淨係剪海允喊

睇完今集 第一次覺得鍍我娜榮原來幾似樣

肥秋個首齋聽intro已經吸引好多

崔容俊仲有上年OPEN UP
同埋ENERGETIC

肥秋似拎46嘅歌比PD48

利申: 9UP

肥秋今次肯出手，日本囡囡出道機會應該多好多

ajy: 成日要我剪psy, 又要收視好，唔想撈

我覺得權F想學世正...
但奈何佢冇咁叻...唱又冇咁好..lead又無咁好
扮與世無爭咁但事實勁想表現自己上位

但聽聞佢成日抄人舞 17啲舞好似係成員編 但又話佢編

邊會爭餐死
AJY 放棄左剪Miho Miu 明係想剪死Miyu Miru
五日七韓格式
Miyu位換某婦
Miru 位換 初媛/膠真
有可能另一主唱位權F 食左

佢地rumor 都睇到有角色重疊啦
大家都main vocal 爭好正常
係pd48 set 到要咁玩姐
我估出道位好大機會兩個只能活一個

very*3個種岩佢多d 唔知點解會投左佢去I AM
性感好似唔係好岩我真 反而牛屎I AM carry得幾好

點解有人話佢醜 直情完勝香港小姐

邊有 權F 成功左

咁我又唔知17個D舞係咪佢編
不過肯定WANNA ONE 有幾首都佢出品
可惜今次韓國首歌麻麻地

其實編舞好難架
裴老師真係神級
要跪多幾次

點解話自己唔靚
好撚靚呀
BORA聽到呢句都嚇親啦

諗多左 火力係哂Miyu 海允甚至清純到
初媛又唔係咩多死忠
再加上次Rumor 大爆
權F 無事

話說自從唔知邊位巴絲講句「想屌佢屎眼睇佢屌屎眼之後」，淫底崔英俊得到越來越多巴絲關注
其實佢之前幫神話編過好多舞

舊年年頭嘅Touch

15年嘅Sniper

不過講到淫之終極
就一定係13年This Love

話說神話月尾出新歌
啲歌詞都好淫
唔知崔英俊有無份編舞

最大問題係佢光環本身同初媛共享
桶初媛一刀 個光環真係少左一大半

講真
呢集我對崔藝娜改觀
驚比人屌
佢一黎比心機學日文
二黎真係同隊友關係好好
對隊伍嘅氣氛唔錯
但係韓國個隊嘅氣氛就好死

好驚比人屌

係成日太over搶鏡出事
人品，實力無咩問題

改觀+1 反而對星船兩位失望 好似冇咩進步過 得元英叫做走c位路線 但諗唔到仲有咩定位咁

世正佢學唔尼 人地有中叔魂
做番自己佢都夠出道

我地都聽得出,韓國人唔係聽唔出呀?

崔藝娜好搞笑
教恩菲rap果段笑死我 「 誰讓我們eunbi這麼可憐！」

改觀+1
其實佢唔嘔奶錫玻璃同太浮誇比反應真係無咩
起碼佢有學日文而且同其他參賽者關係唔錯

唔係黑權F
但係佢點同世正比

你岩 安又真冇佢拍廣告咁注目

對比傷害

鍍我同娜榮都好搞笑好可愛
宣佈第十個陣 昇基話係有福利票既
娜榮即刻攬住鍍我話 放心啦 唔會係我哋
然後鍍我個嫌棄樣

權f 博多d screentime 係真係好obvious
佢果d慶祝儀式
都last for幾分鐘

星船嗰兩個輸咗
可能擺幾年先有得出道
Wjsn又未收皮

佢襯衫係好好睇

佢唔好同曺婦玩咁多會更好

佢地仲細，擺多兩三年都係十七歲姐
好似佳恩咁擺左五年就真係無陰公喇

最衰唔係同公司
如果唔係同團 太團綜應該好正

難啲
佢仲話想同曹婦結婚

如果係同團套團綜應該好正
自膠錯哂字

佢哋依家係官方cp嚟

星船可能最後兩個只能活一個 冇咗一開始個勢

我當初係想安宥真做韓方既門面，
同埋性格咁討喜應該吸到飯穩入，
點知次次舞台表演都差強人意，
搞到依家出道咁危

世正叫大家享受過程
而家睇番真係唔係門面嘢

屌
我唔撚想見到曺婦呀屌
又比佢上到位

如果真係咁希望係膠真入奶粉英走

又未必，wjsn三個中國人仲有半年約就到期，睇下樂華唔續約會唔會拉隊走人

矮係一種可愛,nako個樣根本唔駛咁高,ucc張元英 自己個樣carry唔到自己身高

其實崔藝娜份人應該冇咩機心 曹婦實係見佢份人和善所以痴埋去搞cp 因為其他人唔會咁信任曹婦

世正有EQ 有 IQ 識做人 識表情管理 有料 臨機應變能力極高 鏡頭應對一流
S2 淨係得朴志訓一個做到
S3 無一個人似

佢兩個一早相遇然後派膠你話幾好

難啲
元英個勢好過膠真好多
膠真除咗頭幾集 真係負存在感

有冇人有21-24位票數

如果唔知咩事淨係睇尋晚果集真係會比曹婦呃到

份約原來咁短㗎？
到時佢哋出道三年咋喎

櫻花個台高過你張櫈大過你呀

星船兩個一副我後生無所謂既樣

呢張相真係笑死我

班又純又true 10代妹妹就係咁比佢呃到

我有D擔心miyu,
佢上集咁比人剪法, 好似唱唔到霸住個位咁
唔知而家韓網個邊咩環境, 今日已經係第一日1pick
明明佢同kirin 唔同情況, 佢都係跟遊戲規則玩, 同埋最後佢練唔掂都會放返個位出黎,
但而家就比人剪到PAT屎咁

每次睇到都覺得禾豬行到好似喪屍咁

簽左三年咋

話佢表演唔得不如話ajy根本唔想捧佢
清純夠冇實力啦 但都keep到 因為佢有媽媽人設
但膠真除咗頭幾集有俾好多reaction鏡頭佢 之前都冇乜再點有佢既故事線
想建立人設都冇機會

AJY條仆街早多幾集比個團寵光環娜B就好，
能歌善舞咁全能去到最尾先黎捧，
On99走去捧石頭珉周呢班邊緣人

點睇得出權F係想學世正呀… 成日搵嘢嚟講 當初一個鏡頭又話學彩娟 無限上綱上線

好正
派膠CP

如果想學世正
當初佢就唔會爭位

班十代小朋友入世未深係好易比人呃
想衝埋去逐個打醒佢地

都唔明點解今年總選第一張凳放喺地下，以往都放到3樓咁高

跌票一定,睇下仲出唔出到

nako

學前面啲巴打話齋
最驚miyu啲2pick票係腳唔係膽
1pick就收皮

可能營運一早同會計姝鬧翻左

櫻
佳恩都係掛

想睇4角戀 後宮爭寵
娜榮 nako 仁美 鍍我
今集仲有選固定pick個陣nako揀咗娜榮 但問nako覺得娜榮會揀邊個嗰陣
nako有啲扁嘴呷醋話覺得娜榮會揀仁美

同樣,miho 係拖埋機會都大。佢自己可能都知係威今次。

由頭到尾 權F 無與世無爭過
次次要會要左自己想要既位先

同埋世正都無與世無爭
由頭做Main Vocal 到尾
係唔好表現出同人爭先係重點
用能力令其他人認同佢做VOCAL
佢最後一次Team Kill 左自既隊友既金娜英

21）金娜榮 無講票數
22）村瀨紗英 174576票
23）金鍍我 167012票
24）唔知

唔緊要，Nako仲可以多去搵佢個正宮Miku

nako 今集 個人技變醜同固定pick 唔夠高選櫻花都好可愛

櫻同Nako係呢個節目算係冇人設

呢幕正
Nako個呷醋樣好正 失寵

連差幾多票都唔講
Mnet

如果你是男生,你想和對方交往嗎?
nako:不了

miku: